[I/A] King’s Raid #74 出新英啦喂

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

新Po LM

ＬＭ

撳到個F5就嚟爛，又係韓公出先

[事件]國王的Reade元旦事件

早上好。
移動角色扮演國王與親情襲擊通用尼克斯。

隨著2月8日的更新
新年活動“摩amo彩”和“索姆比柳”將舉行。

一個事件，你可以收集很多錢來賺取各種獎勵！
有關詳細信息，請參閱以下內容。^ㅡ^
-------------------------------------------------- ----------------
Moa Moa〜樂透！

[活動指南]
1.時間：從2月8日星期四起到下一次檢查
2.內容：我們以各種方式收集彩票的錢，並交換所需的報酬。

如何賺取彩票！

1.通過戰鬥獲得彩票
- 如果繼續戰鬥，可以獲得最多300P的日最大值（初始化為0）
- 可以購買彩票的戰鬥：1〜7章（全難），龍瑞德（普通/難度），挑戰雷德
※戰鬥沒有耗盡時耐力不付。

2.通過使用紅寶石獲取！
- 根據賽事中使用的紅寶石，彩票將通過郵寄（例如250P紅寶石2500）
- 您可以通過使用Ruby獲得最多1000P的彩票。
※排除項目付款方式：符文保留選項，再磨，箱包擴大，建立完整，立即超出插槽，五月的特約店初始化，門票費（高級地下城，亡國的戰鬥，地牢，決鬥）

3.參加webview活動後獲得！<Tooru Takeshi Dog>
- 像Moamoae彩票進步的Webview事件，通過“
※請參閱事件底部的活動指南，以獲得奶嘴。

如果你通過以上三種方法收集彩票錢
參觀奧爾貝爾中心的元旦活動，使用活動店。

[聚集sebaetdon可交換補償指南]

[關於五袋的構成的信息]

※打開彩色包包時，您可以獲得上述任何一項。

-------------------------------------------------- ----------------
一個安撫袋

[活動指南]
1.時間：從2月8日星期四起到下一次檢查
2.內容：我們每天打30分鐘，獲得各種獎勵
3.賠償：

※可提供5分鐘/ 10分鐘/ 15分鐘/ 30分鐘的累積補償

有一天收到的所有四個獎勵你奶嘴任務數增加，
算上收購“多彩單一種植奶嘴（文物），實現第七當！

[活動通知]
- 你可以每天收集你的狗的獎勵，每天都會重置為0。
- 達到目標時間後，按按鈕，補償將通過郵件支付。
- 積累戰鬥進度時間，而不是積累進入時間。
排除：公會雷德/世界老大/ PvP（所有類型）/回顧故事
- 沒有收到的獎勵不能得到償還/重新支付。

[如何參與webview事件]

1）點擊遊戲畫面右上角的圖標

2）點擊菜單中的[事件]。

〜（_ _）/

最後，
新年紀念神器！介紹一個豐富多彩的和尚之謎。

[豐富多彩的傑作驚悚片]

- 增加暴擊100和暴擊傷害提高20％到。

這是我們為元旦準備的第二種活動。
請給國王里德送一個愉快的假期。

謝謝。

- 轉會尼克斯Orim -

[Event]King’s Raid February Event Notice (Valentine & 1 Year Special Attendance)

Hello Raiders!

We are here to introduce a new event starting from February 12th, and

Let’s start with our Valentine’s Event [3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[Event Detail]

1. Period : February 12th 00:00 - February 14th 23:59:59

2. Details : Collect chocolates from NPCs you like, and acquire various rewards

[Effects of Chocolates !]

– Chocolates can be equipped on heroes as a form of a flask.

May : Crit Hit Chance +100 / Veronica : Crit Hit Damage +20%

Juno : ATK Speed +100 / Nicky : ATK +10%

※ These effects can be seen in the battles that requires any stamina.

[How to participate]

1. Please select any NPC among the 4: May / Veronica / Juno / Nicky

: You can pick different NPC every day during the event period (ex: Day1: May / Day2: Nicky•••)

2. Achieve the Chocolate and equip on your Hero!

- The chocolate works just like how the EXP Flask works!

- You have to fully fill up the Chocolate to unequip the Chocolate.

3. Consume Stamina and the Chocolate Flask will start to be filled!

4. Touch the Chocolate completed and there is your reward ^^!

[How to Participate the Web-view Event]

1) Touch the icon on the ‘Right hand Top Corner’

2) Click [Event] on Misc. Menu

Tada ~(_ _)/

Well, this was our 3 set of Chocolates [Friendship• Love-Hate • Love’ Event].

Now! Let us identify the 1 Year Anniversary Special Attendance Event!

We have reached 1 year since the Global Release and here are the fully prepared gifts for you!

有人係度選最佳cancer隊，呢隊無arch，我覺得係fail

[Event Details]

1. Period : Feb 12th Mon 00:00 – Feb 28th (Wed) 23:59:59 2. Details :
1) For accounts created after Feb 12th Midnight : [King’s] Attendance Board will be applied automatically.

2) For accounts created before Feb 12th Midnight : You can choose 1 of [King’s], [Raid], and [Vespa]

[1 year Anniversary Special Attendance Reward Details]

※ Attendance Reward Details

- Unique Weapon Ticket : Identical Unique Weapon Ticket as the usual.

- Random Unique Weapon Ticket : : Identical Random Unique Weapon Ticket as the usual.

- T1 Hero Ticket (King’s) : Theo, Artemia, Mediana Selectable

- Star Hero Ticket (Raid) : Selectable up to Scarlet, Mirianne, Sonnia Selectable

- Costume Ticket: School Season, Beach Party, Halloween, Super Star Available

- 6T Legendary Gear Ticket : 4 Types of Dragon Gears Selectable (No Weapon Selectable / No ‘Beast of Chaos’ Item Selectable)

- Rune Preserve Ticket : This will be given as an Item in your inventory. 24 hrs Duration since the use.

[Event Details]

- You will be starting with Day 1 as you click [Claim Reward] button.

- Once the Attendance Board is opened, you cannot retrieve it. Please be prudent before choosing which one to receive.

- You can start the Attendance before February 28th 23:59:59.

- You can claim the rewards for 3 months since the start.

::You cannot claim the Attendance Reward after 3 months that the board disappears.

- These Details are applied the same on the Premium 1 year Anniversary Attendance Board Package in the Special Shop.

How long the event notice it was! Phew!

Enjoy your Valentine’s Day Event and 1 year Anniversary Special Attendance Event !<!--

[[Special Shop Updates] 2nd week of February 2018

Hello Raiders!

Here is our Special Shop Update for the 2nd Week of February!
Please read below carefully!

■ Special Treatment Package for Newbies!

- New Package Update: During the Maintenance of February 8th

- Details : Hero & Unique Weapon Package discount only for Newbies!

※ Can be purchased via pop-up messages visualized randomly.

■ New Hero Package

- Period : After the Maintenance of February 8th – February 14th (Wed) 23:59:59

- Details : A package that includes one of 3 new heroes (Can be purchased only once per each hero)

※ If you have already purchased one of the heroes from the Special Shop, you cannot buy the package of the hero.

■ Lunar New Year's Fortune Pocket

- Period: Thurs, 8th Feb after maintenance - Next maintenance

- Details: You can purchase following items with rubies (250/2,500)

:: Red Fortune Pocket: Can be purchased max 5 times per day.

:: Red Fortune Pocket x10: Can be purchased max 5 times during the event period

■ New Hero Special Summon Rate Up!

- Period: Thurs, 8th Feb after maintenance - Wed, 14th Feb 23:59:59

- Details: 'Special Item Summon x10' rate up upon purchasing via [New Hero] tab.

:: You will have doubled chance to acquire unique weapons and artifacts for new heroes.

■ New Hero Special Summon Rate Up!

- Period: Thurs, 8th Feb after maintenance - Wed, 14th Feb 23:59:59

- Details: 'Special Item Summon x10' rate up upon purchasing via [New Hero] tab.

:: You will have doubled chance to acquire unique weapons and artifacts for new heroes.

※ You can acquire one of the listed from 1 Fortune Pocket.

■1 Year Anniversary Attendance Package

-Period: Mon, 12th Feb 00:00 - Wed, 28th Feb 23:59:59

-Details: An extra attendance board package available from your initial choice on 12th Feb. (It can be purchased 1 time during the event period)

Ex) Upon choosing [Vespa] attendance board on Feb 12th,

you can purchase one of 1 Year Anniversary Attendance Packages [King’s], [Raid], and [Vespa].

※ Please Read

- This Attendance Package will disappear after 3 months from the purchasing period regardless of progress of the attendance board.

- You may not retrieve the items from unchecked Attendance board after the disappearance of the board.

- This attendance board can be used simultaneously with the 1 Year Anniversary Attendance Board initially picked from the Pre-Register Event.

[Components Details]

- Unique Weapon Ticket : Identical Unique Weapon Ticket as the usual.

- Random Unique Weapon Ticket : : Identical Random Unique Weapon Ticket as the usual.

- T1 Hero Ticket (King’s) : Theo, Artemia, Mediana Selectable

- Star Hero Ticket (Raid) : Selectable up to Scarlet, Mirianne, Sonnia Selectable

- Costume Ticket: School Season, Beach Party, Halloween, Super Star Available

- 6T Legendary Gear Ticket : 4 Types of Dragon Gears Selectable (No Weapon Selectable / No ‘Beast of Chaos’ Item Selectable)

- Rune Preserve Ticket : This will be given as an Item in your inventory. 24 hrs Duration since the use.

Thank you^^

[Patch Note] 8th Feb 2018

Greetings Raiders
This is GM Orvel

Today’s scheduled maintenance has been successfully completed.

Duration: Thurs, 8th Feb 2018 (3 hours)
America Server: 01:00-04:00 (UTC -5)
Asia Server: 13:00-16:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC +1)

** Please be aware that all screenshots were taken from Test Server.

[Update Details]-------------------

[Updates on Hero’s Inn, Arena Shop, Unique Weapon Ticket]

▶Updates on Hero’s Inn, Arena Shop, Unique Weapon Ticket
- Theo, Mediana, Artemia will appear at Hero’s Inn.
- Sonia, Mirriane, Scarlet’s Unique Weapon will be added to Arena Shop and
Unique Weapon Ticket.

[New Heroes]

▶ Merchant of Poison Requina

A merchant who wanders the continent, selling poison to those in need.
Utilizes a blowpipe to poison and disable her enemies.
There are millions of substances around the world. And what do you call the
most dangerous one among them? Yes right, it is called ‘Poison’.
Poison is widely used for alchemy and medical purpose,
however, it also can be used for assassination.
Yes, I sell these dangerous materials to buyers!
Faster than anyone, more accurate than anyone.
I can give you the exact poison you want with exact amount!
Oh, it’s on you how you’d use it of course~
People also call me as ‘A Merchant of Death’, but well..
Poison can be used for good purpose, right?
I also have experience in alchemy, so this is the perfect job for me.
Oh, speaking of which, have you heard a rumor that demon army is roaming around?
I have been making this new poison, which is fatal to demons….
You there, are you interested in new business by any chance? Hehehe..

<Hero Info>
Class: Archer
Unique Weapon: The Flute of Silent Winds Rakshathar
- Max stack of Tickle Tickle Potion is increased to 55. Each auto attack has a 10%
chance of attacking a random enemy, dealing 20% of ATK as DMG and
inflicting Silence for 1 sec.

<Hero Skill Info>

1. Tears of Mr. Python!
Attacks 2 enemies and deals P.DMG, while poisoning them with Tears of Mr. Python.
Enemies inflicted with Tears of Mr. Python cannot recover mana, takes increased DMG,
and their Block chance is reduced.

2. Screechy Grass Extract!
Attacks a random enemy 3 times and deals P.DMG, while poisoning them with Screechy Grass Extract for a while. Enemies inflicted with Screechy Grass Extract have their ATK and
Crit Chance reduced.

3. More! Stronger!
Own ATK is increased for a while and the effect of [Tears of Mr. Python],
[Screechy Grass Extract], [Tickle Tickle Potion] is doubled. Also, the target of
[Tears of Mr. Python], [Screechy Grass Extract!], [Tickle Tickle Potion] is increased by 1.

4. Tickle Tickle Potion!
Upon attack, poisons target enemy with Tickle Tickle Potion for a while, which deals P.DMG
over time, and cannot be dispelled. Tickle Tickle Potion can be stacked max 50 times.

<Transcendence Perk Info>

▶ The Cursed Blood Ezekiel

<Hero Intro>

Why? You have never seen demon arms?
You know, people who bothered me… I’ve torn them into pieces with this arm.
With this power…. Perhaps my father must be someone very powerful.
But… Why?! Why another me is so weak!
Look, even I had this power, I was getting beaten up by a bunch of morons like you!
Oh, oh you are afraid of hurting someone? So, you are telling me, you are cursing this power?
Gee… Give me a break!
You know what? Speaking of, I just wanna kill every single one of them..
Ah.. Oh yeah… One is already dead.
Well.. Let’s see… What was I talking about?
Oh yeah, I remember now. Obviously, I was talking about my father…
Forget it.. Just die!

<Hero Info>

Class: Assassin
Unique Weapon: Jailer of Despair Barbatos
- Fury duration is increased by 2 sec and when in Fury state, Crit DMG is increased by 80%.

<Hero Skill Info>

1. Destructive Instinct
Swipes nearby enemies in a circular range and deals M.DMG. Then strikes the ground,
dealing M.DMG and knocking down enemies for 3 sec. [Fury] - Consumes 15%
of current HP to activate. Effect range increases and swipe attack draws in enemies.

2. Dawning Despair
Dashes to an enemy with the highest ATK and deals M.DMG to enemies in range,
reducing their ATK Spd. [Fury] - Consumes 10% of current HP to activate.
Effect range increases, Stuns target, and increases own ATK Spd for a while.

3. Strike of Doom
Collects energy and attacks target enemy, dealing M.DMG and inflicting Stun.
[Fury] - Consumes 20% of current HP to activate. Attacks enemies in range of target and
DMG is tripled.

4. Cursed Blood
Ezekiel gains 1 stack of 'Cursed Blood' at the end of skill. Upon the 4th stack,
consumes Cursed Blood to reset all skill cooldown, dealing M.DMG to nearby enemies
and knocking them down for 3 sec, while activating Fury that cannot be dispelled.
While in Fury state, goes into an auto-battle mode that cannot be controlled,
and ATK is increased, auto attack DMG is doubled, and all Skill effects are reinforced.
Cannot gain Cursed Blood during Fury state, except for when killing an enemy.

<Transcendence Perk Info>

▶ Pathfinder of Fate Ophelia

<Hero Intro>

An astrologist of Stardust, a troupe that wanders through the continent.
Instead of going on a pilgrimage as a member of the witch's association,
searches for the destined soulmate she once encountered in her dreams.
Controls the tarot cards floating around her to attack enemies in distance.

< Hero Background Story>

Have you heard stars whispering?
If you listen to them carefully, you can have the most beautiful dream in your life.
If you walk along with the whisper, sometimes you might get a chance to meet someone.
Did you know…. There is also a path for stars in your eyes.
If I follow the way… Maybe.. Maybe I might find something that I’ve always wanted…
That’s why I am looking into your eyes.
I am the one blesses the destiny. I am the one guiding your way.
I am the one against the fate. I am the one who guides your way if you are lost.
I am Ophelia.
I’ve followed the whispers from the stars to find my fate…. You.

<Hero Info>

Class: Wizard
Unique Weapon: Cards of Destiny Del Arcana
- Upon attack, there is a 77.7% chance that for 7 sec, ATK Spd is increased by 20,
and mana recovery per sec is increased by 10%. This effect can be stacked max 15 times.

<Hero Skill Info>

1. Card of Death - Carta
Attacks enemy target, dealing M.DMG and inflicting Stun for a while.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Death].
[Death] - DMG ignores target's DEF and Stun duration increases by 5 sec.
[Love] - Deals M.DMG over time for 7 sec and reduces heal rate by 100%.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

2. Card of Love - Elliciad
ATK is increased and Mana recovery per sec is increased.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Love]
[Death] - Penetration is increased for the duration of skill.
[Love] - Grants effect to all allies.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

3. Card of Fortune - Vellekia
Attacks target enemy and nearby enemies in range and deals M.DMG.
This attack does not miss, and this attack's Crit DMG is increased by 80%.
Upon using the skill, gains the card of [Fortune].
[Death] - Crit DMG is increased by additional 150%.
[Love] - Dispels positive effects of enemies in range and silences for 1 sec.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect and recovers 1 orb of mana.

4. Pathfinder of Fate
All allies' ATK is increased and Crit Chance is increased. Ophelia gains additional effect according to the card in possession.
[Death] - ATK is increased.
[Love] - Per each sec, heals a certain % of max HP.
[Fortune] - M.Dodge Chance is increased.

<Transcendence Perk Info>

好波。。。消石消體。up池一次出曬。。係唔出30%bouns

[Arena: League of Honor Updates]

▶ League of Honor Regular Season will begin
- League of Honor Season 1 will begin.
- The Season will last for 8 weeks.
- When the Season is over, Rank No.1 player will get Season Special Costume
(Rank No.1 exclusive costume).
- When the Season is over, Rank No.2 – 100 players will get Season Special Costume.
- When the Season is over, you can purchase Season Special Costume from
the League of Honor Shop.
- If you quit the League of Honor during the battle, you will get a penalty
:: You cannot enter the League of Honor for a while.
- League of Honor Shop list will be adjusted.

[Hero Balance Patch & Bug Fixes]

▶ Kasel

▶ Roi(放心，執T5啫)

▶ Phillop

▶ Jane

▶ Nyx

▶ Hero Bug Fixes
- Fixed a bug where Kasel’s Valiant Dash (Skill 2) DMG was not applied properly
when his ATK Spd was too high.
- Fixed a bug where Sonia was casting ‘Lightning Strike!’ and ‘Electric Explosion’
while she was far away from enemies
- Fixed a bug where Epis’s ‘Absorbing Blow’ (Skill 1) was ‘Out of Range’ and unavailable
- Fixed a bug where Lewisia’s ‘Blood Orb’ [Dark] was not activated at the same time with
‘Blood Zone’ (Skill 2) M.DEF reduction.
- Fixed a bug where Oddy’s ‘Clock Magic’ [Dark] effect was not applied properly.
- Fixed a bug where Demia’s Penetration (Skill 1) was still drawing enemies even
when she missed the skill.
- Fixed a bug where T5 [Light] P.Block chance, M.Block chance rates were not applied
normally.

[Content Revamps]

▶ Increased Conquest Entries
- Conquest entries for each chapter will increase. (Previous: 3 / Changed: 5)

▶ Max Stamina will be increased based owned heroes
- Max number of Stamina will be increased by 1 for each owned hero.

▶ Daily / Weekly Mission Reward Adjustments
- Some of Daily/Weekly mission rewards have been revamped.

▶ Fragment / Essence Ticket Crafting content has been added
:: Fragment / Essence Tickets are added in [Growth] menu
:: The 1st item won’t be picked automatically upon clicking [Craft] menu.

▶ New Stamina Potion
- Full Stamina Potion has been added. A Full Stamina Potion will recover your
max Stamina points at once.
:: Old Stamina Potion cost will be cheaper.

[Other Revamps & Adjustments]

▶Stream Mode Screen UI Revamps
- Before streaming: Standby screen UI has been revamped.
- During streaming: Arena info & Battle prepare screen have been revamped.
- Chat will be limited for a while upon spamming the chat window.
- It will be easier to sort out Streamer’s chat and Viewer’s chat via icons and chat colors.

▶ Main Screen UI Revamp
- Main screen UI has been revamped. Now you will be able to check ongoing events and
others much more conveniently.
:: You will be able to check ongoing event details at the left side of the screen.
:: ‘Other’ menu has been added to the right side of the game screen.

▶ Battlefield Graphic Revamps
- Battlefield graphics are revamped from 2D to 3D.

▶ Game play Optimization
- Game client has been optimized. There will be fewer lag issues to play the game.

▶ Artifact Ticket (HAPPY 2018) name is changed
- 2018 New Year Artifact Ticket name will be changed.
Previous: Artifact Ticket (HAPPY 2018) / Changed: Artifact Ticket (EVENT)

▶ New King’s Raid Title Image and App Icon
- Game title image and App icon image have been changed.

[Game Title Image]

[App Icon Image]

▶ Forge, Guild Raid, Stockade, Event Dungeon UI Revamps
- One menu was hidden when there were more than 3 menus. After the revamp,
you will be able to see them all.

[Events]

▶ King’s Raid 1 Year Anniversary Pre-register Event
:: Period: Fri, 26th Jan – Sun, 11th Feb 23:59:59

▶ Gear Awakening 50% Discount Event

:: Period: Thurs, 8th Feb after maintenance - Wed, 14th Feb 23:59:59
:: Details: 50% Gold discount on gear awakening in the Forge

▶ Lunar New Year’s Event: <New Year's Fortune>,<Traditional Pendant>
:: Period: Thurs, 8th Feb after maintenance – Next maintenance
:: Details: Collect New Year’s Fortune and acquire various rewards

()

▶ Valentine’s Day Event: <3 set of chocolates: Friendship.Love-Hate.Love.>
:: Period: Mon, 12th Feb 00:00 – Wed, 14th Feb 23:59:59
:: Details: Get chocolates from NPCs you like and obtain various rewards!

()

▶ King’s Raid 1 Year Anniversary Attendance Check Event
:: Period: Mon, 12th Feb 00:00 – Wed, 28th Feb 23:59:59
:: Details: Choose one of the Attendance tree; [King's], [Raid], [Vespa] and
obtain rewards for 5 days.
* If you join after 12th Feb 00:00, it will automatically set to [King's]

---------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

[Event] Lunar New Year Event for February

Hello This is GM Luna!

With the Update on 3th of February,
The New Year’s Event [Come and Get Your New Year’s Fortune] and [All the Blessings to You]

------------------------------------------------------------------

Come get your New Year's Fortune~!

[Event Details]

1. Period : February 8th (Thurs) After Maintenance – before Next Maintenance.
2. Details : Gather the Traditional Pendant and exchange with the reward you want!

Gather the Traditional Pendant!

1. Challenge the Battle and earn the Traditional Pendant

- By playing a battle, you can earn up to 300P of Traditional Pendant a day (Reset at Midnight)
::The stages you can earn the Traditional Pendant : Chapter 1- 7 (All Difficulty Modes), Dragon Raid (Normal/ Hard Mode), Challenge Raid.
※ You cannot acquire any Traditional Pendant from the stages that do not consume your stamina.

2. Use your Rubies and Earn the Pendant!

- Upon consuming Rubies during the event period, Traditional Pendants will be delivered into Mailbox.
(EX: 2500 Ruby consumption gives you 250P)

- 1000 P is the Maximum you can earn by using rubies.
※ Rubies consumed in following contents will be excluded from the count : Rune Preservation, Option Reforge, Inventory Expansion, Immediate Completion of Crafts, Transcendence Slot Expansion, May’s Special Shop Reset, Special Dungeon Keys Reset (Upper Dungeon, Conquest, Stockade, Arena)

3. Participate in the Web Event and Earn the Reward! [All the Blessings to You]

- Earn the reward from another Web Event , [All the Blessings to You]

※ To check the event [All the Blessings to You], please refer to the event notice below.

Once you have collected the Fortune Pockets with the 3 methods above, please find the New Year’s Event NPC in the Central Orvel and check the listed products in the Event Shop!

[Come and Get your New Year’s Fortune’ Exchangeable Reward Details]

[Rainbow Fortune Pocket Details]

※ Upon opening the Rainbow Fortune Pocket, you can acquire 1 of the listed.

All the Blessings to You!

[Event Details]

1. Period : February 8th after Maintenance – Before Next Maintenance
2. Details : Participate in the battle for 30 mins Earn Many Different Rewards
3. Rewards :

※ Achieve Reward every time you reach 5min / 10min / 15min / 30min of playtime!

Get all 4 Rewards each day and you get 1 mission count for all the blessings to you Event!

If you make 7 counts, you get ‘Fancy Fortune Pocket (Artifact)

[Please Read!]

- Once you begin a ‘battle’, the battle duration will be recorded and accumulated for each battle.

-Upon reaching the designated time, you will be able to acquire rewards by clicking the button. (Will be sent via mail)

- You have to accumulate the battle duration time, not login duration time.

Following contents will be excluded from the duration time accumulation: Guild Raid / World Boss / PvP (All types) / Story Replay

- Unclaimed rewards cannot be recovered after the event.

[How to participate the event!]

1) Touch the icon on the right top corner

2) Click [Event] on Misc. Menu

Here is our Artifact for the New Years Event!

[Fancy Fortune Pocket]

You get Crit Hit Chance +100 and Crit Hit DMG +20%

Have nice Lunar New Year Holidays^^

竟然唔係nerf，而係buff

正常，韓服d nyx都死曬

洋介巴多10呎
我少左10呎

好彩都仲keep到個飯廳同睡房

課多一萬石支持vespa

▶ League of Honor Regular Season will begin
- League of Honor Season 1 will begin.
- The Season will last for 8 weeks.
- When the Season is over, Rank No.1 player will get Season Special Costume
(Rank No.1 exclusive costume).
- When the Season is over, Rank No.2 – 100 players will get Season Special Costume.
- When the Season is over, you can purchase Season Special Costume from
the League of Honor Shop.
- If you quit the League of Honor during the battle, you will get a penalty
:: You cannot enter the League of Honor for a while.
- League of Honor Shop list will be adjusted.

一直諗緊如果佢再減弱nyx我真係會棄

太好鳥，洋介巴同X絲都唔使棄鳥

恭喜刷巴

新法睇落幾有趣

我要睇下點先，其實一周年個Ｄ pack，除左2月12日開放個個之外，其他都麻麻地

湯巴如果真係要去馬up池既話。。
最好一陣一開ser就拿拿聲衝去allin
唔好俾時間佢改

仲諗住會buff技nerf普攻

竟然係buff ! 恭喜

好難再nerf普攻，已經新t5已經buff左其他角至少15%防hp

呢個package如果超過43.99我唔會買

消息量好大 跟唔切 係咪有消石活動

啱啱好43.99呢

收到，一開Ser更新得切就All in 20張先

咁就ok既，兩張uw券仲有２個角色

不過其實佢有少少似係會賣89.99

我都要拿拿聲去入定gift card。。開驚就痴煙佢

多謝刷課長

仆街啦，AN仲未出，台網更新慢到嘔電

仲未？我以為得qooapp先咁慢

我望Google Play

今日淘寶賣itunes卡520人仔，好似課定先都好

人仔依個星升到仆街。。。
我都係同香港d網店買

用3技起手
s3*n s1/2連開

Twisted Fate咁鬼樣

人仔真係升得好癲

[Fancy Fortune Pocket]

You get Crit Hit Chance +100 and Crit Hit DMG +20%

依粒嘢真係繼20%HP南瓜後最有用嘅活動遺物

我岩岩入左。。。
an gift card 50usd=hkd345

咁少？你50美金夠用咩？

點會夠。。。剩係每月雙倍都最少要3張50usd

AN終於出
發佈日期
2018年2月8日
目前版本
2.83.7

Apple想課金係咪轉去google到買美版gift card?

有中文patch note未, 咁多英文唔想睇

我都係即刻諗起TF

J左SCARLET

用Apple的話買itunes卡，唔使轉(好似係

要買返美版？好似唔記得左apple id啲安全問題

如果用an機課。要開個us google acc。。地區揀ca。免稅
apple唔識鳥

係，只可以美版卡

光法都吸血鬼都好好J

我想話呢張圖SCARLET好好J
張圖光法得側面, 吸血鬼...VIP IS WATCHING YOU

Qoo未有download喎，有沒有其他地方選擇？

個客有個SYSTEM叫VIP, 用左成日, 入撚左腦

fib

112358?

有冇人陣間會all in?
冇數據更新

幾時有更新

我

屌 自己都要恥笑 double fail

新post 留名
event 一堆雞腸等翻譯

其實唔難
利申睇咗20分鐘

垃圾game 又extend

準時延遲

6點先入得

仆街

延遲到6點

預左會delay啦
上個ＰＯ都講左

情人節活動都係睇唔明做乜, 舊朱古力係乜黎

本身都係6點。。佢公告去到17。。請自行+1

等睇7點開ser收300石
然後緊急修bug又300石

消體拎幣
戰鬥時間有30分鐘
同埋消鑽都有幣

當cursed flask咁玩
不過係比buff你

想問 新手 得epis有uw 0星
其他hero就p姐miruru clause Frey
uw 就有Tanya 同自爆弓

下星期一應該揀King raid 定係vespa

原來係咁 我就係唔明又要裝樽咁又要儲但係又有buff

啲APK網慢到嘔 ，終於的起心肝整個韓國Google Play AC，不過要用VPN

新手King's/Raid

依隻驚真係發達置富靠維護

廢老buff jor
Feels good

廢老仲buff, 痴線
都唔明Vespa 點諗

nyx夠buff啦, 我都唔係好明vespa諗緊乜

扮buff系列

可能Vespa 可憐佢樣衰呢 buff下佢囉

想問金毛是咪auto唔掂?

開始覺得佢d balance 亂鳩咁黎，輪到我想棄驚

即係如果揀左vespa就可以課金買另外果d?
定係揀左其他 可以課金買vespa

好似可以揀重覆

要說再見，要講Bye Bye

Auto都掂過人地手動
之後手動勁過晒其他
好似係

所以宜家玩覺得有趣既野，冇跟meta咁辛苦，玩得開心d

我不嬲都冇跟meta玩, 但係次次打pvp都要對住d meta加cancer好痛苦

前題係。。你要有裝。夠爆。回藍夠快

藍田巴講緊nyx?
Nyx pvp 其實好廢 好少輸比nyx

一週年都冇消石活動
本來仲諗住可以換專俾may 姐，宜家又要再返去刷龍地獄
諗起都想死

今次patch又返返黎

我都無
。用開一隊就用埋黎pvp所以都係鑽1到鑽3上上落落。。
其實無咩所謂。。有愛就得。。其他野要刷要打可以係度搵巴打幫拖

刷得出嚟嘅嘢唔洗前題啦，又唔使課

依句真，我輸得比nyx其實係因為頂唔住d cc先比nyx dps到

藍田巴我地一齊刷

ＢＴＷ點解ＱＯＯＡＰＰ仲未有更新

有消石

有消石，但唔係50000石換npc專武券

睇埋隻新弓岩唔岩落隊。。唔岩就練mieuru

望過晒所有APK網，無一個有update

咁 專武劵揀 P姐 男盾定係laias?

幫Miruru改埋新名

係街。。打錯字姐

你指用石換1000pt 定買fortune packet

Fortune 覺得好搵笨買唔過
1000pt 就只係換多random uw ticket, 但我想要npc專啊

新法做SUP DPS點睇

新法做dps點睇

新post留名
新手準備等佢送兩隻英

唔覺係sub

新法真係同lol隻tf 差唔多
做main dps應該幾好

我覺得佢似sup加 support 多d
又cc又buff

等到痴咗線

11號有5星卷
係咪應該等埋12號拎t1卷先換啲放入隊既角

你想放咩先

咁都俾你發現到

會buff埋落自己到，睇埋d scaling 先啦

其實你諗定換咩未？

似係pvp向喎

想換隻Lorraine
法隊暫時想咁砌
護士 Lorraine epis Jane
有3 5星 同兩張t1卷
考慮緊點換最有效益

好彩delay 仲未返到屋企

開Ser準時抽

感覺pve有得玩

主力epis?

始終要望下佢啲技CD幾耐先
而家好難講

係呀

只適合成年人觀看係咩玩法

你用咗2星劵換

會出現暴力。不雅語言

qoo仲未UPDATE

屌係

會玩H game

唔緊要嘅，King's送啲料夠你T佢上去

唔夠1分鐘

入唔到gei喂

入到。。。in game 更新就得。。唔洗qoo

但QOO岩岩都出左新VER.

仆街。。中伏。。入到去loading畫面又話要更新

7張10連券1把scarlet專1隻招財貓

15抽齊

冇消石活動抽唔落手

Saber 2星fail

多謝課長

15抽定係１５０抽呀

3升4博唔博10%好

抽完個心好平靜

Vespa 我屌你老母，22500石得三件遺物，仲要一件mask加兩件垃圾

第一下用一星搏左先好d

痴撚線抽左3把大劍出黎咩料啊
新專一把都唔中

邊有可能15
我頭30乜都冇

屌那媽終於中
用咗18張劵

好想要

新刺韓配好似係closers個納塔

15抽中4專5遺 3把專係大劍
Vespa 屌死你啊

湯丸都allin

先用一半 邊有all in

本身42張劵，抽完得返24張

有活動翻譯未?

中唔到新loli弓

兩個新刺

9張 10連 + 15000石一把專都無 出十幾個面具俾我

我棄驚了 已經退左公會

多謝各位巴絲打照顧， 有緣起其他game post 再見 ，謝謝大家

唔好呀歐洲巴

估唔到今次爆出咗歐洲巴被踢返非洲

150抽閃十幾次都幾歐呀

22抽

遺物up

夢想破滅

ALLIN都得唔到自己想要既野
好易心灰意冷 我明

btw scarlet要T幾同埋啲裝要咩屬

有無總數睇

我等埋12號派4張10抽卷，到時咩都冇都棄驚

見大家咁既狀況，我是否要開始抽了？

期待你又在直路上曬命喔！

你抽左咩都唔好講

真係唔好 我中左望遠鏡遺物up
屌佢出左3個比我

我都差4日有兩張10連，到時再試試先

新弓好似唔使專都玩到下

出唔到圖。。22抽
1無限石。1新刺。2新法。1女刺
9遺物。。有2件有用

一樣
150抽
2個望遠鏡
其他乜柒都冇

anyone bd?
一開服唔想抽野就當然係ＢＤ

那我先來20個單抽

今次點解咁大獲既？之前雙倍明明狂出野
vespa會唔會又係機率度搞事？

隨機uw卷即時更新有新專

今次都狂出野。。不過係遺物

自選呢

今次擺明係淨遺物up

殺左我啦

點解

啲新英感覺麻麻 升蛋妹同吸血鬼算

大劍應唔應該上星
上左好似冇咩用

新po留名

唔好問，殺啦

一定歐左啦

邊把大劍

等我陣

報告，20張單抽券全部報銷，稍後再抽

一定歐到仆街啦

8卷+5000鑽=1 上一版隻刺 0遺

Saber

今次真係好撚伏

藍田巴我見到你係offline

你都報銷

湯丸3把新弓把新刺1把新法
湯丸自己落名啦

而家係咪可以用石抽武了？
250石新年包好咪廢的？

彈左app, 重開緊

等你

係好廢 但係個遺超勁 我會搏

歐左就唔上水啦你老味

入唔到？未開場？

單抽都計

有野人

歐咗上水仲要話我哋

八張十抽卷兩面具加三粒花花石
收手

繼續strong hold

湯巴今次吸哂啲歐

殺左d歐洲人

升緊隻冇專新弓
準備PVP counter大劍

聽你講搏一搏，單車都變摩托

儲咗半年畀我曬下啦

成隻嘢好Teemo

16次10抽，感覺好過上次好多

2個-CD

你中4專9遺喎

等睇新弓評價

自己研究算啦

感覺係sup dps

1萬石中新仔專

好嘢嚟，好似係

新法討論

有新角t既資訊未

main acc wb中吸血鬼專 係唔係可以代替arch做main dps
原本想上arch t5 而家唔知點 有8粒石

利申爆data限速+返緊屋企

湯巴樓上英文版有

請問新Event 係唔係即係每日連續Auto 打30分鐘? 即係是但stage 都得?

血鬼得wb做到main dps

啫係唔理佢住 等raid's pack

打新弓T5嗰關
佢溶咗我隻攻裝大劍

咁快升t5

等報告
未諗好升邊隻

有冇龍打

3日隨機專武勁唔勁 ？

pvp 向， 岩唒你， 向挑戰者進發

no

點樣溶

洋介巴召喚

免費單抽中專武到底發生咩事。

見你之前冇左個AC 我地任你係到最晒命啦

新法好似畀佢哋講到一文不值咁 ，又話新戰係魔版一拳

曬吧，難得你回歸

見到你抽中專即刻去抽 出左牛角杯

新法d人話要手動先勁，另一隻MK

但係我無角色卷或者石攞個角色都係無咩用

好似話PVP先勁，因為啲太長CD，啱一波流嘅PVP

轉運啦2018

Pre register 12號就快送兩隻T1

洋介巴你個Marco 炒左
我出去先，你再打叫我

唱咒好長

40抽中唔到新英專， 慘

呢批我睇好新刺
好似魔版拳王 係冇得疊爆傷

做乜鬼嘢

咁正？ 自選隨機定固定？

40抽
有冇中舊一批D專武先

新弓刷圖有啲慢

輸定贏?

PVP啲廢佬出晒嚟

自選

照計你隻P姐同傘妹應該頭幾秒出唔到技

佢無坦又開唔到無敵

Leo出到咪得

有冇龍打 成2千幾體係到

英雄無隨機的

咁我應唔應該揀我中專武果2隻？

另外我仲有1次免費10連我應該抽邊一個好？

你中專嗰兩隻都是新英，King's 送嗰兩張T1劵都換唔到

過左下一次新英先再揀會唔會唔掋？

已經係第3名見到新弓身影

送嘅嘢有咩唔抵
但睇文字說明佢送嗰兩張T1劵係可以揀入咗Inn嘅英
光法排骨毒奶嗰批都係今次更新入Inn
咁你諗下今次依幾時會入

仲有我應該目前抽邊個專武池好
想試下抽返黎比T1卷可以用到既角色

scarlet個批出既時間＋12個禮拜

wizard抽光法aisha assa抽epis

咁有邊2隻係一定要揀？

但係依家得新池有up

其實scarlet 揀raid pack咪有得換

main&sub dps

咁我主抽wizard 先

儲左7把自選uw，有啲想練mk
今次個nerf唔算大nerf?之前t5係唔係可以常駐咁濟？而家應該好難做到常駐？

岩岩先玩揀raid會唔會快左少少 何況scarlet pve又係冇咩用

啱啱抽到scarlet專但係又話畀新弓counter 仲諗住raid pack張券換scarlet

係有，但葉師傅開新ac玩揀raid好似唔係咁好

藍田巴，sorry，原來我被新版藥水個畫面卡住左
仲想唔想ＢＤ？

單純改咗招T5暗
其他依然OP

抽埋新弓用晒兩隻咪得

打呀
美屍巴都好似話想打

係

好，我開封閉房

JANE坦
薩滿補
12號換T1光法DPS
3星/5星券未用
揀咩輔助好?

樹女 蛋妹都ok

開macro有個大問題係，身上唔可以有任何其他體力回復劑 只可以有體力水

T5暗改左影響係有。不過其實唔算大

有啲早，等我推推主線先

唔知真定假

竟然認有問題？
好多公司有野都會扮無野

係就快啊 黎個undo

會水再抽

調查完話無野咪得

回塑就笑死

邊到睇到架

支持 抽完有啲後悔

我都抽左120抽，咩專都冇，只有5遺物，所以我相信

唔怪得我岩先20抽乜蕉都無

仲要挑返Ｄ抽過野既帳戶黎回溯就真係...

我是咪應該要抽下之後搏佢回水

唔好啊，難得今次抽得幾滿意

你都有今日啦比卡超

New year fortune 正路係唔係換uw同artifact，之後再all in rainbow fortune pocket?

無晒券啦，好似你咁歐咩，70連得一把咋

經過上次xmas我唔會再信rng box

地精專Get

10x special冇activate係真，有人cap左圖比我睇

點睇

今次個ticket唔係無專咩

250碎>0

咁你Cap返畀我哋睇

即係直頭唔俾你抽定點？

比埋你睇點睇

講緊張隨機專劵

美服賠左

有石都唔俾抽

抽幾多賠幾多

歐洲巴係咪唔洗棄啦

有無收返抽左既野?

CALL返佢返黎

唔會收返啦

ASIA服呢

係咪指本身個icon應該係襟唔到？你睇傷心熊貓張相
會發現係free purchase 0/1

佛到呢

唔好呀。啱唔先抽左2個新英專武

葉大師重出江湖？

哇 係就快啊 抽左18抽都係抽垃圾

scarlet收返就冇咩所謂 另一隻唔知

湯丸巴係咪淆緊

不過唔課架啦

唔會收返啦，只會賠

大家唔好開心住 好似得美服出BUG
ASIA好似冇

點會淆
佢哋嘅做法多數係賠返畀你之餘你抽到嘅都唔會收返

真係唔好課俾佢

我頭先睇返片，果然無份

佢果個係單抽黎

藍田巴 歐洲巴rip

我估佢not activate既意思係個抽卡襟唔到
而唔係set左機率囉

抽都抽唔到D人點會抽

假設回水
歐洲巴返黎再抽->都係無專->再棄

WTF

又係喎

抽唔到回返6張10抽無乜可能

AGGER

係， 應該係錢食左， 但冇野飲出， 退返錢俾你only

唔使假設，亞服唔關事

點會冇野出
你抽第1次10抽冇野出你仲會抽多5次10抽?

好彩

又make sense喎

仲諗住多番22次10抽咁爽

呢到班人抽野真係唔留手

原文

佢話佢抽咗好多先發現無雙倍喎

我就唔信6次十抽都無野出

你今日抽咗未

安心等12號棄驚

失望左一下

次次都係食完招扣魔就knock隻wb2
好仆街

抽到花花石同fragment個啲咪爽死

下次見話有UP但寫明無UP就抽晒佢
佛心公司多數會回水之餘唔會拎返你抽到嘅嘢

咁都要公司夠好心嘅，有幾多垃圾公司畀返幾粒石你打發算數

抽左十下炸，有兩專算收貨。
經過上次雙倍教訓今次唔會再中伏

但用英文睇，not activate真係點睇都唔覺得係set錯機率

我無抽呀跳起yeah

扣CC技，見佢就出技就擊倒佢

洋介巴我nox彈左 等我一陣

12號咩事

好

即係冇啟動雙倍呢個EVENT囉

１０下有兩專我真係恭喜你呀

12號會派多4張10抽券（應該係），到時all in完都係咩都冇就可以安心棄

自選唔小心撳錯地精專

其實諗番今次都唔算差。。22次10抽有4專

只係同上次比。。少左專。多左大量遺物
btw。中唔中已經無咩特別感覺
中左都係當儲碎

公告尻打， 完全冇提rate up, 佢起碼要講the rate up event for xxx is not activated.

btw 佢今次係漏左雙倍句野姐， 佢有冇雙倍邊個知

a我地冇事咁咪即係比卡超120抽冇專

唔洗睇得咁緊要啦
今次我想中新弓同波坦。。無樣中。咪一樣咁開心玩
睇開少少啦巴打

個個人經歷唔同
我上次黑到有陰影

LOH咩事
係咁彈
marco唔到 有冇巴打有呢個情況

新弓冇專其實打PVP唔當當出用係冇問題
但係打PVE就冇力

睇你地Ｄ反應其實我覺得ＶＥＳＰＡ應該係機率度做左少少手腳

一定有!!!!!!!!!!
回水!!!

要選下面個select
唔係的話佢當你暫離會手ban.

25000石0專3垃圾遺物
我個心真係好平靜

原來係咁
多謝巴打

慣就無事

等人唔好marco其實對隻game黎講係好事

唔駛，但要重新整個marco

to:有興趣練roi既巴打。。。
t5暗改左。。不過打左幾場唔覺有好明顯既影響。係發動機率低左少少。唔覺佢要cd

刷巴你隻mk今次好似幾傷，有無咩體驗？

正想問就覆左

又覆錯POST
好撚柒呀

dps會低左就真既。。其實唔太執著果10呎既話。。係完全無問題
暫時睇。有興趣既話。可以去馬

之後就會出現新一場macro指令
一陣試下先 一直打緊龍無入去玩ＬＯＨ

我見佢10秒改5秒，仲以為會好傷，無咩事就最好啦

新英池真係好值得推晒啲十抽券落去

諗緊練龍弓定roi，roi好似比較多關用得著

想知幾星專

T5暗由爆擊15%機率觸發攻速+300、爆傷+60%，持續10秒
變做爆擊15%機率觸發攻速+300、爆傷+60%，持續5秒，觸發期間不能重複觸發

睇嚟真歐皇出現了

你問下
我冇AC

本身roi atk speed唔低。完左之後好快又開番。。真係影響唔大
今次咁輕手。vespa真係太好人。可以再大刀多少少。變番之前果隻roi。唔好再攪佢。直到永遠就最好。。啊門

留明等新Macro，我淨係想儲夠幣換Shop啲嘢
今日維完又Re咗，今個禮拜掃咗兩轉無晒幣

玩左21日就快T3隻aisha uw 仲有把獸補專
依家有Frey 男盾 jane 男主 mk arch reina
黎緊會揀raid包，想問下兩張T1卷揀邊隻好，想魔法隊為主

已開ac問

之前狂re跟本就係bug
所以佢今次講「反效果」原來係MK

個名

襯你仲未洗濕個頭，過來人話你知快手轉玩物攻隊

例湯見有新macro求share

女人湯丸=womantangyuan

收到

佢覆咗，0星打到5百萬dps

0星專

bd70姐

玩物理隊既話可以揀邊隻

ROI

Medi,clause 打70代表到咩 反而打木頭人d數值有用多d

目前前期魔隊係泛用過物隊
但後期暫時都係物隊天下

見嚟緊有t1劵都想轉物攻隊

有毒奶同sonia 可以用， dps 同另外一個位揀咩好？

不過我將所有資源放晒落隻aisha到，好似好唔捨得

樹女冇得扣

其實依家nyx仲洗唔洗3星專起跳

話說今次更新左個app之後我無疾過
似乎佢地搞掂左fps問題鳥

掛龍都係會彈
3開macro好多問題

想問問scarlet sonia係咪零星專就夠

我都打左好多場ＢＤ呀，如果係上一個版本的話，我已經彈左

拎佢嚟PVP當坦用：YES

可能多開係咁spam先易死
手動開波冇問題

PVP要，PVE應該2星夠，當然越高越好

手動咪扣到

多開就應該係會比較易彈
我就單開 玩唔到咁多個帳

係咪12號出SKIN ???

好似無講過有新skin？

1週年應該可以完美cover到你用咗嘅

7秒出1次s1 扣9秒
本身打到差唔多已經冇得hold住

幾多資源先

唔係話情人節出SKIN咩

[Event]King’s Raid February Event Notice (Valentine & 1 Year Special Attendance)

Hello Raiders!

We are here to introduce a new event starting from February 12th, and

Let’s start with our Valentine’s Event [3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[Event Detail]

1. Period : February 12th 00:00 - February 14th 23:59:59

2. Details : Collect chocolates from NPCs you like, and acquire various rewards

[Effects of Chocolates !]

– Chocolates can be equipped on heroes as a form of a flask.

May : Crit Hit Chance +100 / Veronica : Crit Hit Damage +20%

Juno : ATK Speed +100 / Nicky : ATK +10%

※ These effects can be seen in the battles that requires any stamina.

[How to participate]

1. Please select any NPC among the 4: May / Veronica / Juno / Nicky

: You can pick different NPC every day during the event period (ex: Day1: May / Day2: Nicky•••)

2. Achieve the Chocolate and equip on your Hero!

- The chocolate works just like how the EXP Flask works!

- You have to fully fill up the Chocolate to unequip the Chocolate.

3. Consume Stamina and the Chocolate Flask will start to be filled!

4. Touch the Chocolate completed and there is your reward ^^!

[How to Participate the Web-view Event]

1) Touch the icon on the ‘Right hand Top Corner’

2) Click [Event] on Misc. Menu

Tada ~(_ _)/

Well, this was our 3 set of Chocolates [Friendship• Love-Hate • Love’ Event].

物隊有咩女女好換
好似FB個活動有多張T1卷?

DPS定SUP

點解我都係睇唔到佢話出SKIN

係咁打素材黎T隻AISHA
如果要轉物隊既揀邊隻好,手頭上有既我諗得ROI同男盾

我記得上幾個post都有人講情人節會出新skin，當時我仲好期待gladi有新skin
但當時係估估下

both啦
物隊=0

Now! Let us identify the 1 Year Anniversary Special Attendance Event!

We have reached 1 year since the Global Release and here are the fully prepared gifts for you!

[Event Details]

1. Period : Feb 12th Mon 00:00 – Feb 28th (Wed) 23:59:59 2. Details :
1) For accounts created after Feb 12th Midnight : [King’s] Attendance Board will be applied automatically.

2) For accounts created before Feb 12th Midnight : You can choose 1 of [King’s], [Raid], and [Vespa]

[1 year Anniversary Special Attendance Reward Details]

※ Attendance Reward Details

- Unique Weapon Ticket : Identical Unique Weapon Ticket as the usual.

- Random Unique Weapon Ticket : : Identical Random Unique Weapon Ticket as the usual.

- T1 Hero Ticket (King’s) : Theo, Artemia, Mediana Selectable

- Star Hero Ticket (Raid) : Selectable up to Scarlet, Mirianne, Sonnia Selectable

- Costume Ticket: School Season, Beach Party, Halloween, Super Star Available

- 6T Legendary Gear Ticket : 4 Types of Dragon Gears Selectable (No Weapon Selectable / No ‘Beast of Chaos’ Item Selectable)

- Rune Preserve Ticket : This will be given as an Item in your inventory. 24 hrs Duration since the use.

[Event Details]

- You will be starting with Day 1 as you click [Claim Reward] button.

- Once the Attendance Board is opened, you cannot retrieve it. Please be prudent before choosing which one to receive.

- You can start the Attendance before February 28th 23:59:59.

- You can claim the rewards for 3 months since the start.

::You cannot claim the Attendance Reward after 3 months that the board disappears.

- These Details are applied the same on the Premium 1 year Anniversary Attendance Board Package in the Special Shop.

How long the event notice it was! Phew!

Enjoy your Valentine’s Day Event and 1 year Anniversary Special Attendance Event !

scarlet 除咗pvp仲有咩用，真係拎嚟打wb2咩

攻裝SCARLET 囉

攻裝都唔知有咩用

S1有PAMP,S2解控,S3 5秒致盲減CC BAR
咁都話無用

我話攻裝啊

All in完 vespa好似想我棄

高D傷囉

唔好呀爸爸

咁快有得揀喇咩

爸爸

爸爸唔好唔要我呀

其實你有嘅Clause、Kaulah、Frey、Roi、Reina已經係物隊
物攻DPS女(留意返同星專嚟講九成唔夠仔勁)嘅有：Selene(泛用、Yanne(打龍較好)、Rodina(單體)
物攻SUP女(SUP就男女無分，睇你用途)：Miruru(有專有物理增傷)、Mediana(暫時唯一物理奶)、Naila(Buff好似都麻麻)、Priscilla、Annette(物魔隊通用)

手頭上有3把諗住碎左佢

3把又真係多咗啲

轉職做獵人

All in抽野

幾多抽先

講漏咗隻Tanya

我都會揀vespa。。同埋好似話可以再課。真係得既話。都會揀vespa。。。

唔好有寄望。當儲碎啦。。再唔係。隨機卷可以等有心水新英先開

我會揀Raid，為咗10粒花花石

好多角要升 想all in龍弓

all啦，送咁多料真係半賣半送

即係換隻毒奶
DPS就ROI
坦就男盾
輔助蛋妹

呢家CONQUEST 5次
我覺得日日開GOLD BOOST +RESET CH7 CONQUEST 1次幾抵
打埋錢關大概10M一日

召喚洋介巴

sup cc。。物隊用膠/p姐會好d

估唔到萬氏巴都加入kr

中翻來鳥

[New Heroes]

▶ Merchant of Poison Requina
▶ 毒藥商人瑞葵娜

<Hero Info>

Class: Archer
職業:弓手

Unique Weapon: The Flute of Silent Winds Rakshathar
- Max stack of Tickle Tickle Potion is increased to 55. Each auto attack has a 10%
chance of attacking a random enemy, dealing 20% of ATK as DMG and
inflicting Silence for 1 sec.

專武:靜風之笛拉克夏塔 --癢癢藥水最大疊加層數增加為55層,攻擊時有10%概率對隨機敵人造成20%攻擊力的傷害並沉默1s

<Hero Skill Info>

1. Tears of Mr. Python!
Attacks 2 enemies and deals P.DMG, while poisoning them with Tears of Mr. Python.
Enemies inflicted with Tears of Mr. Python cannot recover mana, takes increased DMG,
and their Block chance is reduced.

1. 王蛇叔叔眼淚!
攻擊2個敵人造成物理傷害並附加無法解除的<王蛇叔叔眼淚>毒,中此毒的敵人無法恢復MP,所受所有傷害增加,格擋率下降

2. Screechy Grass Extract!
Attacks a random enemy 3 times and deals P.DMG, while poisoning them with Screechy Grass Extract for a while. Enemies inflicted with Screechy Grass Extract have their ATK and
Crit Chance reduced.

2.喳喳草的味道
攻擊隨機敵人3次並附加<喳喳草的味道>毒,中此毒的敵人攻擊力與暴擊率下降

3. More! Stronger!
Own ATK is increased for a while and the effect of [Tears of Mr. Python],
[Screechy Grass Extract], [Tickle Tickle Potion] is doubled. Also, the target of
[Tears of Mr. Python], [Screechy Grass Extract!], [Tickle Tickle Potion] is increased by 1.

3.更多!更強!
一段時間內增加自身攻擊力,並使王蛇叔叔眼淚/喳喳草的味道/癢癢藥水的中毒效果提升為2倍,並且普通攻擊/王蛇叔叔眼淚/喳喳草的味道目標數+1

4. Tickle Tickle Potion!
Upon attack, poisons target enemy with Tickle Tickle Potion for a while, which deals P.DMG
over time, and cannot be dispelled. Tickle Tickle Potion can be stacked max 50 times.

4. 癢癢藥水
攻擊時附加無法解除的<癢癢藥水>毒,中此毒的人將受到持續物理傷害,最多可疊加50層

<Transcendence Perk Info>

[/center]

冇野玩咪玩下

幾萬石姐 錢事少不過次次都係咁真係無癮

洋介巴彈左？我俾人踢左出去？

輔助蛋妹係可以,前期有隻魔攻推圖都順D
同埋有S2回血同免CC

I know that feel

幾萬石姐
土豪練係唔同D

應該係彈左

有冇bd

▶ The Cursed Blood Ezekiel
▶ 受詛咒之血伊齊基爾

<Hero Info>

Class: Assassin
職業：刺客

Unique Weapon: Jailer of Despair Barbatos
- Fury duration is increased by 2 sec and when in Fury state, Crit DMG is increased by 80%.

專武:絕望的束縛者巴布圖斯 --暴走狀態持續時間+2s,暴走狀態下暴擊傷害+80%

<Hero Skill Info>

1. Destructive Instinct
Swipes nearby enemies in a circular range and deals M.DMG. Then strikes the ground,
dealing M.DMG and knocking down enemies for 3 sec. [Fury] - Consumes 15%
of current HP to activate. Effect range increases and swipe attack draws in enemies.

1. 破壞本能
橫掃自身周圍圓形範圍內的敵人造成魔法傷害,之後錘擊地面擊造成魔法傷害並倒敵人3s
*暴走時消耗當前15%體力,增加效果範圍並使橫掃攻擊追加聚攏效果

2. Dawning Despair
Dashes to an enemy with the highest ATK and deals M.DMG to enemies in range,
reducing their ATK Spd. [Fury] - Consumes 10% of current HP to activate.
Effect range increases, Stuns target, and increases own ATK Spd for a while.

2. 接近的絕望
突進至攻擊力最高的目標對其範圍內敵人造成魔法傷害並降低攻擊速度
*暴走時消耗當前10%體力,增加效果範圍並擊暈目標,同時一定時間內增加自身攻擊速度

3. Strike of Doom
Collects energy and attacks target enemy, dealing M.DMG and inflicting Stun.
[Fury] - Consumes 20% of current HP to activate. Attacks enemies in range of target and
DMG is tripled.

3. 破滅一擊
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標
*暴走時消耗當前20%體力,攻擊目標周圍並提高3倍傷害

4. Cursed Blood
Ezekiel gains 1 stack of 'Cursed Blood' at the end of skill. Upon the 4th stack,
consumes Cursed Blood to reset all skill cooldown, dealing M.DMG to nearby enemies
and knocking them down for 3 sec, while activating Fury that cannot be dispelled.
While in Fury state, goes into an auto-battle mode that cannot be controlled,
and ATK is increased, auto attack DMG is doubled, and all Skill effects are reinforced.
Cannot gain Cursed Blood during Fury state, except for when killing an enemy.

4. 受詛咒之血
釋放技能後獲得<受詛咒之血>,獲得4層效果時消耗所有層數並初始化自身所有技能CD,同時對自身周圍的目標造成魔法傷害並擊倒3s,之後自身進入無法解除的<暴走>狀態.此狀態下強制自動戰鬥,攻擊力與普通攻擊傷害提高為2 並強化所有技能效果.狀態持續時釋放技能無法獲得<受詛咒之血>,但殺死敵人後可以獲得.

<Transcendence Perk Info>

剛剛讚完佢就彈左，但事前係無lag

大家好似本來就識咁

依隻其實勁唔勁,佢好撚型,我出晒水

新英邊個知

萬氏巴大課長黎
隻驚佢如果係開服就玩既話。係超級老屎忽果種。。。不過好似都幾串咀下。。所以仲有個外號。。。

之前好多隻驚都撞到佢。。

又有巴打幫手做研究

係七騎見過萬事巴

▶ Pathfinder of Fate Ophelia
▶ 命運探路者歐菲莉婭

<Hero Info>

Class: Wizard
職業:法師

Unique Weapon: Cards of Destiny Del Arcana
- Upon attack, there is a 77.7% chance that for 7 sec, ATK Spd is increased by 20,
and mana recovery per sec is increased by 10%. This effect can be stacked max 15 times.

專武:命運卡牌德阿卡納 --攻擊時有77.7%的機率在7s內攻擊速度+20, MP自然恢復速度+10%,最多可疊加15層

<Hero Skill Info>

1. Card of Death - Carta
Attacks enemy target, dealing M.DMG and inflicting Stun for a while.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Death].
[Death] - DMG ignores target's DEF and Stun duration increases by 5 sec.
[Love] - Deals M.DMG over time for 7 sec and reduces heal rate by 100%.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

1.死亡之卡卡爾塔
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標,且根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得死亡卡
[死亡]傷害無視目標防禦,擊暈時間+5s
[愛情] 7s內持續造成魔法傷害並使恢復力-100%
[幸運]取消CD

2. Card of Love - Elliciad
ATK is increased and Mana recovery per sec is increased.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Love]
[Death] - Penetration is increased for the duration of skill.
[Love] - Grants effect to all allies.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

2.幸運之卡菲樂奇亞
攻擊目標及其周圍的敵人造成魔法傷害,次傷害必定命中並且暴擊傷害+80%,根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得幸運卡
[死亡]暴擊傷害量再+150%
[愛情]驅散範圍內敵人的增益效果並沉默1s
[幸運]取消CD並恢復1格MP

3. Card of Fortune - Vellekia
Attacks target enemy and nearby enemies in range and deals M.DMG.
This attack does not miss, and this attack's Crit DMG is increased by 80%.
Upon using the skill, gains the card of [Fortune].
[Death] - Crit DMG is increased by additional 150%.
[Love] - Dispels positive effects of enemies in range and silences for 1 sec.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect and recovers 1 orb of mana.

3.命運的探路者
增加全體隊友的攻擊力與暴擊率,並根據自身擁有卡牌造成追加效果
[死亡]增加自身攻擊力
[愛情]自身每秒恢復一定比例的體力
[幸運]增加自身魔法迴避率

4. Pathfinder of Fate
All allies' ATK is increased and Crit Chance is increased. Ophelia gains additional effect according to the card in possession.
[Death] - ATK is increased.
[Love] - Per each sec, heals a certain % of max HP.
[Fortune] - M.Dodge Chance is increased.

4. 命運的探路者
增加全體隊友的攻擊力與暴擊率,並根據自身擁有卡牌造成追加效果
[死亡]增加自身攻擊力
[愛情]自身每秒恢復一定比例的體力
[幸運]增加自身魔法迴避率

<Transcendence Perk Info>

單睇文字會覺得應該幾難玩，要手動...
招招都自扣血，雖說有lifesteal應該就還好，但唔係全公廁四屬
而且佢仲要係前排，Ｓ１又會吸怪

證明V社唔讚得

APPS台熱門第一

佢會狂化不受控制，手動

3隻入面。。
依隻最吸引。。技能好似好多變化組合

依家先知有啲咁嘅嘢

依次更新咁q多野。。。唔多人吹就怪

剩係抽野都夠飽啦。。都仲未正式開始研究新英
仲有新event

三隻入面最想玩新刺 但係抽唔到把專

今次批英都好有搏命fu
法師又係咁
因為太多負面情況，以ＤＰＳ黎講［［［應該］］］唔會set得太差

EVENT仲未有人講

山王要T幾先，我而家T5埋P姐，諗緊有無需要升咗山王先

三隻入面最想玩新弓 但係抽唔到把專

等Buff

我兩隻都想玩就係中新弓

3D好似有小小馬臉

T3

THX咁多位巴打

頭先畀隻疊到100層嘅廢老抄家

係變化組合多，但對我呢Ｄ唔用腦既人黎講係會記唔住之前用左咩技能

恭賀回頭是岸

斬BUFF

又硬又痛痴鬼線

滿足曬推圖,要物DPS 既需要

我三隻淨係想玩依隻
但乜專都冇

即係T3就夠？ 係咪換埋專好啲

今次隻新法手動
T5點DARK
3->3->3->3->2->2->3->1->1
咁出應該最高效?

all in左未先

專一定要
T3就上得場
想推佢硬D就T5埋佢

佢把專係佢又硬又痛嘅主因

咪話all in 左2萬5石乜柒都冇

0專呀你老母

T5都整龍弓先，之後又要升scarlet,T3住山王先

乖

課多個PACK先啦

有課未為輸

中左新法專 好唔好買英

有愛可以嘅，但拎佢嚟做dps就睇定啲先

又要講返Ｄ歷史
我剛剛開始玩，200抽０專０遺咪一樣仲係度

呢家打曬CONQUEST用左半粒鐘

我都同你一樣咁差算吧啦

所以我不嬲都好佩服洋介巴

俾我真係棄左10世

早排你先歐氣灌頂

好彩今次以畫黎講，我３隻都麻麻地，不過可能睇埋將來評測先決定
但今次就算up都唔會太想抽

所以有時個天係公平既，同一個帳戶唔會永遠黑到爆

美屍巴彈左？

冇啦啦又死機

今次個version似係有隱疾
我頭先無lag，但都死機

First purchase 扣完買兩隻新英之後 all in

一本新法師書+1招招財貓
我冇嘢好講

GAME AC 綁左 Facebook
用極VPN都show港幣出黎
買唔到package

所以我冇咩點提起過自己抽成點，咪又係咁，玩咩驚都係咁啦中咪開心下，唔中咪當唔好彩lor，可以點

iOS 定an

iOS 就唔關事， App Store 轉美國然後重開驚就得
An機唔識

唔關綁AC事,關你個PAYMENT事

AN去GOOGLE WALLET 轉去US

其實我會繼續玩ＫＲ既原因，唔係因為隻驚真係咁好玩
而係連登post夠溫馨
無你地一齊吹水，真係一早棄左

想問多句，roi 火龍裝，男盾冰龍另外蛋妹同毒奶黑龍

消完1000體又回返1500比我

ROI黑龍
4CRIT+RUNES+奶T2 CRIT已經必CRIT

我覺得大家一齊玩一齊研究幾好玩，但係唔多人會研究

唔多人肯做開荒牛係正常既

係仲差runes好彩aisha把uw插左3 15%，冇插20%

呢個利事係咪一日頂多只可以拎３００個？

唔係 你抽10抽會比D你
我己經有1000個 屌佢

消石10000會有1000。。只限10000石

消體黎講係

記住EVENT拎野啊

最慘係我想但係冇專，中專果d明明剛剛出都會問點玩

無課邊有咁多石買新英做開荒牛，都唔好講中專

我仲係到諗咪鬼野30分鐘，完來係打關30分鐘就拎齊

一日有600
300係消體，300係web event玩30min
連埋用10000石我已經換左張專武券中左新弓專
我想要新法呀

點解我信箱明明寫有信,但禁入去就話mail box empty,之前有時都係咁,d hot time 送野成日都拎唔到

好多人都淨係追tier list,追meta玩

咁你地聽日咪可以換ＵＷ卷？

巴打唔提都唔知有得攞

＋１

活動張UW券抽中基佬

[Event] Lunar New Year Event for February

Hello This is GM Luna!

With the Update on 3th of February,
The New Year’s Event [Come and Get Your New Year’s Fortune] and [All the Blessings to You]

Come get your New Year's Fortune~!

[Event Details]

1. Period : February 8th (Thurs) After Maintenance – before Next Maintenance.
2. Details : Gather the Traditional Pendant and exchange with the reward you want!

Gather the Traditional Pendant!

1. Challenge the Battle and earn the Traditional Pendant

- By playing a battle, you can earn up to 300P of Traditional Pendant a day (Reset at Midnight)
::The stages you can earn the Traditional Pendant : Chapter 1- 7 (All Difficulty Modes), Dragon Raid (Normal/ Hard Mode), Challenge Raid.
※ You cannot acquire any Traditional Pendant from the stages that do not consume your stamina.

2. Use your Rubies and Earn the Pendant!

- Upon consuming Rubies during the event period, Traditional Pendants will be delivered into Mailbox.
(EX: 2500 Ruby consumption gives you 250P)

- 1000 P is the Maximum you can earn by using rubies.
※ Rubies consumed in following contents will be excluded from the count : Rune Preservation, Option Reforge, Inventory Expansion, Immediate Completion of Crafts, Transcendence Slot Expansion, May’s Special Shop Reset, Special Dungeon Keys Reset (Upper Dungeon, Conquest, Stockade, Arena)

3. Participate in the Web Event and Earn the Reward! [All the Blessings to You]

- Earn the reward from another Web Event , [All the Blessings to You]

※ To check the event [All the Blessings to You], please refer to the event notice below.

Once you have collected the Fortune Pockets with the 3 methods above, please find the New Year’s Event NPC in the Central Orvel and check the listed products in the Event Shop!

[Come and Get your New Year’s Fortune’ Exchangeable Reward Details]

[Rainbow Fortune Pocket Details]

※ Upon opening the Rainbow Fortune Pocket, you can acquire 1 of the listed.

All the Blessings to You!

[Event Details]

1. Period : February 8th after Maintenance – Before Next Maintenance
2. Details : Participate in the battle for 30 mins Earn Many Different Rewards
3. Rewards :

※ Achieve Reward every time you reach 5min / 10min / 15min / 30min of playtime!

Get all 4 Rewards each day and you get 1 mission count for all the blessings to you Event!

If you make 7 counts, you get ‘Fancy Fortune Pocket (Artifact)

[Please Read!]

- Once you begin a ‘battle’, the battle duration will be recorded and accumulated for each battle.

-Upon reaching the designated time, you will be able to acquire rewards by clicking the button. (Will be sent via mail)

- You have to accumulate the battle duration time, not login duration time.

Following contents will be excluded from the duration time accumulation: Guild Raid / World Boss / PvP (All types) / Story Replay

- Unclaimed rewards cannot be recovered after the event.

[How to participate the event!]

1) Touch the icon on the right top corner

2) Click [Event] on Misc. Menu

Here is our Artifact for the New Years Event!

[Fancy Fortune Pocket]

You get Crit Hit Chance +100 and Crit Hit DMG +20%

Have nice Lunar New Year Holidays^^

未開發情mode果時dps都係高毒奶小小
一發情就爆左上黎

大家好,又有新活動,

早晨

想問下佢狂躁個陣係咪所有技能都無得選？

發情mode

變左auto(好似係)

狂氣受

講講下佢真係好似啲BL角

咁講幾funny喎
而家T幾??

5

幾星專

快到呢
0星專
有冇試過打龍係點

最衰下巴太長同個口太大

X絲真係升T力驚人

課長

0星
未試

好耐冇課T PACK喇
儲左廿幾粒花花石先升咁快

淨係試左一場

好大力咁

湯丸巴，我想升ROI把專上3星，邊個時晨/位置好啲

有幾多把祭品

點解要係男人

湯丸巴試左新法未

我記得x絲個nyx係３星專？
發情男０星都已經勁過３星專nyx，唔怪得佢要buff nyx

試過咁點未

未T5唔敢試

望住你地啲0星專dps再望下selene，我真係無眼睇
vespa仲唔撚buff吓佢

唔心息課多2萬5石，一女刺專一新弓專0遺物

總共5萬石2專3垃圾遺

仲慘過我上次追光法

好大既課長啊

T2改返+攻可能會再勁d

你唔係要棄驚咩

重點係你隻耳環都未5星
加上0星專

你幾多crit

2來牛角

手痕忍唔到手

新法師有什麼用？抽到把專

你幫我課咪得lor

當日人黑切忌追（過來人心得）

手頭上有1把，PVP幣，非洲券，UW碎果啲換到7把，總共8把

不嬲黑開投井算

輕鬆3星
記得拎埋活動先

人有時好運真係抽乜都中，試過唔同驚都係咁，ＦＧＯ中５星，去到第二隻驚都會中好野
相反如果你當日黑，真係全部驚都會滅頂

日日都咁黑已經冇所謂了

牛角唔好咩

好似63%

唔係，但係好難穩定咁睇得出邊套輸出好d

我都唔知比咩遺物佢好
CD咁短用鐘又好似冇咩用

用今次event 件新遺物

我肯定係打wb1用，所以都係40%atk

0課玩家，手頭上得有咁多專武未用，應該買邊隻HERO 用先好？

萬用南瓜［應該係］

毒奶

3支毒奶

你自己玩緊咩我地都唔知

毒奶啦

未拎到

望住新刺張圖終於諗起佢個樣咪係一方通行

把聲好match

一打WB斷左線 ?

完全唔明點解要ban lol呢隻字

差啲唔記得打

係，頭先我只打lol竟然變左***
真係一臉黑人問號

升左獸奶係爽既

好似話要重登

我就快可以脫離ＢＤ地獄喇

0星邊夠

T3夠唔夠用?而家升到T3揀左S3減3秒CD，諗緊有冇需要上T4揀S2減傷25%

呢幾日先加入
本來打算
2星卷 epis
3星卷 maria
5星卷 jane
但依家隨機專武抽到lorraine把專
諗緊3星轉做換lorraine好唔好

同埋新手求好友
ID：MCJLEE

去左台北旅行留名 有無懶人包

夠喇

uw卷中新刺 但買左新法了

點解你會係度問

淨係T1緊

轉啦 lorraine好用

之後冇得俾洋介巴carry 了

我淨係T2，除咗wb會用之外其他扗也方都無落佢，唔浪費資源係佢到

我仲差緊5百萬，不過無人打id

咁。。。其實出左錢塔npc之後我可能會繼續

見用10000石可以換1000封利是，所以十抽左新池
得１隻招財貓，無其他鳥，連素材都無
之後換左uw卷，中roi

唔係度問唔通去邊問

台北冇野好玩

台北都係飲飲食食既姐
去下夜市，去下九份，去下淡水囉

依家vespa親生仔係咪roi同nyx

你無睇Ｘ絲隻發情男咩？０星專已經勁過nyx啦

新英op好似好正常 反而nyx係top tier仲有得buff

仲有山王，痴撚線

都係打得15B一場

減S3 COST同CD 姐
之前真係長得濟喎

但山王本身已經勁到爆喎
又唔見佢buff 煩膠女

樣衰啊嘛

又多左隻新弓, 咁Luna 係咪可以真正收皮了

家有廢老 如有一寶 所以要buff

呢隻新弓CUTE過LUNA

今次都係為左睇Live先去 見未去過台灣 之前淨係飛東京

loli控老豆唔好呢味

黎緊2周年可以換隻T1毒奶返黎 我應該都係揀King’s包

2周年

3日後又有新CR
BAN 咩呢今次

terminator

係時候ban坦

我其實唔係loli控架

我覺得會ban 法先

最後先ban奶同坦

BAN奶先正
無盾無回血既日子

2周年換毒男好d

ban唔俾男／女角入已經

禁人外

禁人，限用人外

咁你地打埋佢算

兔奶地精狸貓無了

不過限男女應該幾正

仲有獸補

其實嚴格地講，龍女，luna, naila, gladi都係人外黎

新弓都係

想課隻新角黎試
男刺定女法好

頭先換左４把nyx專，變左２星之後俾nyx食
２５％衰左

你想玩大奶奶定痴線佬

再換多4把試多次

哪有券

課課佢

12號最少有兩張，課多個週年pack又多一張，全部揀晒vespa又最少多1500碎，夾埋夠換4把有突

咁我應該都會咁搏多次既
如果仲係爆，就開始食１星

btw我唔會選vespa黎賭命
本身就已經非洲

到時記得俾湯巴燈左先

平時掛t7 hell都係用佢
幾乎常駐嘅攻速同攻擊buff幾好用

真係好彩而家我先知原來爆左係會有BONUS, 如果唔係一定肉赤到癲

如果打定輸數當拎碎其實Ok
其實依家諗下，我應該會揀vespa, 自選英雄券對我黎講真係冇咩用，想練的舊角已經有齊都未有資源練，再換真係得過擺
反而vespa多幾張uw券仲可以搏下新法專

妖精點計？

未有資源練點解唔選RAID?
我就係因為太多英無資源先選RAID PACK

張三星券晒左好唔抵
同埋幾隻英想練但都因為冇專擺埋左

就黎可以換埋把專比Scarlet

追POST見有巴打建議轉物隊, 問下大家意見
暫時推圖用緊 T2 Jane (UW), T2 Aisha (UW), T1 Pris, T1 Frey (UW)
角色有Gau, Selena, UW就有Clause, annette 同mediana

建議練邊隻dps? 有一張uw劵

其實練好依家隊先諗轉物隊都未遲啦
物隊幾隻dps推圖都好一般，同埋對專要求都幾高，好似係

以前未失敗過既男人

以前好似係食同星

升到aisha t3夠唔夠打7-hell?
而家都推到7easy, 刷1-8 hell都輕鬆

食同星邏輯上都係未失敗過

有冇巴打打BD
想入場掛

你試下

歡迎BeerusSama 巴/絲打，麻煩睇一睇公告

3食3上4，真男人

洋介巴已經食左兩把2星。下次食1把1星。之後全0星咁食啦。。
不過我覺得洋介巴食埋下一把1星就5星

thanks
因為退左公會未夠7日
好似呢幾日都打唔到公會王

等１２號睇下點先
我應該都會跟外國人教路
食２把２星先，之後再食２把１星，之後全０星

記得拎
BTW笑咗3個負皮

點解我睇果個版本唔係咁
我睇果個係1把2星。1把1星。全0星。。
唔通係兩個唔同國籍既外國人

2把2星

收到
巴打成72 Lv
玩咗好耐鳥

呢期好多高手加入

should be fine

LZJ 竟然WB無第一

3*10 miri sonia scope orc mask

ME 2*10
NONE

手痕 自己心入邊訂咗中到專就抽多下
第3次冇就唔抽了

之前唔係話two 2star UW and 2 1star UW咩？

唔係2把2,1把1咩

日日都可以換張RANDOM UW?

死，記憶障礙
我印象中，要完成條forumla 係要用十把之後先可以全０星

都幾個月了
多數CDROM

2把2星要4把，1把1星要2把

2把2星要8把先啱

又係喎
２ｘ２ｘ２
１ｘ２

但上個POST（定再上一個唔記得）
有人指出１把２星係唔夠，更新左條formula
要係2把２星，１把１星，之後全０星咁

其實問題係。。睇你最終想用0星博幾多%
我跟果條。。去到食0星果時係賭11%
2把2星果條就好似係賭20幾%

希望食第二把２星個陣已經升到去５星啦

認真

btw。。洋介巴已經食左兩把2星。。我覺得再食1把1星已經會5星。。
真係唔得既話。跟尾全0星都好好賭。。唔洗兩把1星

我未食兩把啦
剛剛先食左第一把２星

咁活動幣淨係all in uw先

Uw ticket 只可換一次喎

假的。。只可以換1次
懶得上圖

無野了，睇錯野

琴日換左，今日都係冇得換

咁睇你自己考慮點賭
我自己係2星。1星各。1把。。跟住全0星

我又post 多次
不過其實點玩真係可以每個人唔同，正如首抽巴講，你想最後0星每次賭幾多%，11%vs20%

再唔係。。有個新賭法。。賭你唔洗用0星

食1把2星。再食1把1星。唔得既就再食1把2星

如果係食第1把1星。唔洗再補多把2星依個情況已經成功既話就絕對賺突
不過失敗既話就會輸左本身食完兩把2星果時食1星果個保底%既高低差。。但係再食0星就已經無分別。輸贏一樣

賭洋介巴自己想點賭啦。。。希望聽朝訓醒就收到洋介巴喜訊

個個都衝5星，好快冇5星冇人權

我應該會係選最尾２０％既formula
非洲人血統不能避

我睇唔明excel

不過應該會選首抽巴既方式，先食２星，之後１星，再食２星咁

見到有個禮包USD 8.99
有幾隻角色俾你揀一隻
應該買佢好定買月票慢慢儲好

冇 其唔應該咁計
最底嗰行係到目前為止有成功過嘅機率
中學雞計法
應該用dp 計
眼訓 要升5星祝你好運

有d咁gei野
我搵唔到，可唔可以cap圖睇下

新手禮包？

等星期一選king's pack唔係有兩張t1券咩

我估即係依個黎

■ Special Treatment Package for Newbies!

- New Package Update: During the Maintenance of February 8th

- Details : Hero & Unique Weapon Package discount only for Newbies!

※ Can be purchased via pop-up messages visualized randomly.

遲d可能會有專武券包

新野黎，不過照計其實就抵玩，買隻英本身都要6000/4000石，仲要幫你上埋5星60lv
計返8.99 daily 其實加埋都係得6000石，首儲雙倍更加得3000石左右

不過12號會有張t1券，揀埋king pack就再多兩張，係咪需要（同有能力練）咁多英就自己諗

不過入面幾隻英都係好用，有餘錢換定遲d練其實冇壞

多謝指點
咁張卷係咪鍾意幾時換都得?

等12號直接換T1
好過拎呢隻?

新手一問飾物用加血定加物防好?

坦

其實都係

主要睇你3張T1諗住換咩英，換完之後會唔會仲有張券入面d英未揀又會有興趣遲d練

同埋巴打本身諗住有幾多budget課
12號可以課金買多次1週年5日包（即係king, raid, Vespa 包其中一個），如果夠畢直其實留錢課果個會仲抵（鳩估應該84.99 usd 左右）

當然課長可以不理

呢把係咪傳說中既專

哪有咁多錢
我都係諗住課下月票儲下石

畢直唔多咁課月費好過買張換英券,始終石用途多d靈活d
唔課要練好一隊其實都有排玩，3張T1 加埋新手3星5星券已經夠晒玩

原來買完新手英雄包，之後可以再用8.99買埋佢把專

咁又好似好抵

週年包可以買多次？架咩

而家用緊t1 epis, 男盾, 蛋妹, 大奶推圖, 卡住咗喺7-1
咁遲下1周年洗唔洗用啲t1卷轉玩物攻隊
利申得把Cassandra專

引用錯回覆

係。。尋日出爐既新法師專

Inn出隻theo比我 知我琴日抽乜鳩都無就益下我

想問現在event 係唔係消體就得
昨日冇登入會唔會拎唔唒d野

昨日冇消係唔係會拎唔到個遺物

應該得。佢event去到下次維護。。依家好似兩星期一次。。所以應該夠時間。佢唔改既話。
依家每一日打用體力既關30分鐘。消300體都有event果d分拎。。仲有消10000石就有1000分送。不過限第一次10000石

lv?裝?
正常7圖係會卡一陣。。不過唔知巴打你咩環境係咪正常卡
唔洗因為推7圖而轉物隊
當然你想轉既係可以。不過要轉就趁早
早d集中好一隊。唔好兩頭唔到岸

唔該刷巴
而家全隊68lv左右, t6紅裝

唔洗急推7圖
可以係圖1-圖6既hell刷上71先。跟住睇下搵唔搵到巴打帶刷bd。慢慢轉龍裝。幫d英升下t。
無記錯。無龍裝。無70幾lv係好難推7圖
我都卡左好耐先推到

有冇人有抽個red forutne pocket?
得artifact冇uw好似麻麻地

抽中光法專但係我想玩物理隊

咁過幾日啲t1卷, 洗唔洗用嚟換走而家啲人?
theo好撚型

我個人睇。。就可以換走蛋妹先
之前睇巴打講蛋妹用就要t5。。可以暫時上theo。到遲下有多資源先上番蛋妹

唔該哂刷巴

新法是咪好正

保多廿抽
終於中新弓把專
合共十個十抽一專三面具
算係無咁傷

今次雙倍抽得湯丸巴一個歐，其他巴打大部份都伏

都唔算伏好多個既
我22抽4專
另外幾個巴打都10抽2專咁上下
10抽2專。。算正常發揮啦

55抽12專歐定非

睇reddit評價好一般，主要cd太長同手動先發揮到威力

我估如果可以配減cd角加遺物應該唔錯

May姐+oddy+新法，諗起都扯扯地

少歐啦，比平均值10抽兩專好少少

今次好似無上次咁誇張
上次拉咗好多歐洲人入冊

抽完我個下心諗無理由一把毒奶專都無
跟住先醒起無得抽 不過又可以練sonia同Miriamne兩條囡囡了

SONIA練得過?
以加有1星專

女刺好似好一般，不過我都升緊

而家t3 luna t2 獸補 男盾 Maria 想轉玩物隊有冇推介？（唔想t4 luna了）
有龍弓Tanya幾把專

龍弓就淨係打龍 roi nyx mitra就2星專起跳 gladi就有排換 自己諗

龍弓只係打龍有用。不過都值得練既
只係做唔到物隊主dps。要再揀多隻
其實依家物隊主dps都係果幾隻。。
男槍。roi
如果唔急住用黎打wb/gr既話。。可以練左龍弓拎黎刷龍刷裝刷埋拳王番黎先。之後再補番隻主dps

一般物隊都係。
dps。
p姐/膠。
山王/男坦。
毒奶/獸補。
睇你想點執

有心想玩物隊既。。tanya專可以留

湯巴話佢老表隻roi。1星專已經超勁。。
詳情要問下湯巴
不過nyx就真係3星起。男槍就見好多巴打1/2星都有唔錯表示

咁我都練roi先

諗清楚。。手動

用marco係咁禁咪得囉

要S3 S2交替用喎

放棄luna

2招技係咁禁 禁到邊招睇運 我真係懶到出汁

毒拎冇人理

其實我等緊theo luna t3完就冇理佢 不過係全套齊屬

成日都唔記得拎體 又冇左千幾體

屌！打海神真係會打到扯火！

我隊物隊打山城dps仲高過打海神

到時你個marco唔知會唔會痴線
s3無限loop。0cd。出完一次。1秒左右又第二次。。跟住仲要睇時間放s2。。
可能我廢。。控住roi。最多控埋半隻毒奶已經係極限

其實我都係講下笑 如果咁玩要控另一隻要同電腦鬥快禁

新手一問
依加隊野4隻60LV 一隻5星EPIC 做DPS 同一隻5星JUNE 做坦
其他2個卡左係60LV因為唔夠材料升做5星
所以想問下巴打們應該要做咩先可以快D夠料升星

海神生存唔太到

黑科技幫到你

湯丸練好隻牌手未
想睇成果

我都想知

Btw,好賤巴係咪練左新弓 有冇包膠

T5完
未升到80

隻野set得太仆街。睇運

早晨
起身追Post先見到
即刻開咗老表隻1隻專MK試，唔該老表
但留意返係需要裝齊屬先打到咁嘅DPS，而唔係求其1星專就得
當然高星專就更加勁勁
1星專算係0課平民玩法，但回報大，無論冰龍好黑龍好，Auto好手動好都有好唔錯嘅輸出
但如果一開始用佢做DPS我答你係辛苦嘅，雖然佢3技係可以爆擊重置，但唔爆你就要等佢CD20秒
1技係對隨機3個敵人造成物傷同出血、2係Buff技+閃避所有物攻
但你捱過咗就係MK做孝子回報你嘅時候

因為試其他關會有Buff無意思，所以入去Skill Info打草人就最準
再講多次點解咁推MK係因為一開始有之餘
1星專打到咁嘅傷我諗暫時得佢一個(唔計NPC英 )
同埋玩耐咗，自然有機會衝專，到時個傷應該會幾何級跳
有興趣嘅可以請刷巴試試

普攻

1技傷

1技3疊出血傷

2技完普攻

3技爆到就無限Loop，有埋今次活動個遺物達成100% Crit不是夢
會有唔到數因為T5暗(5秒內+300攻速及+60%爆傷)

完

然後再開隻Aisha嚟試1星4屬裝，無穿透(耳環有附魔附咗吸血)
DPS得500萬左右

法師一定要手動，仲衰撚過MK
利申：T2

手動無限3技
睇你表演

高質測試文

REDDIT話手動都差過光法

諗諗下隻新法整個MARCO狂撳3技都仲得

Reddit 啲人好廢，聽佢不如自己試

REDDIT上面冇數據啲留言千其唔好信

點解無囡囡好似MK咁勁

上面全部打手黎架，你試下講v公司壞話，會俾人圍

我就咁睇佢詠唱都唔短
好食攻速

唔係掛

點解無囡囡好似gladi咁勁

成班係度講MACRO

中午好
今日有無人ｂｄ？

我唔記得賤巴你ID

Cap圖成日唔夠啲數值走得快
先醒起早知拍完片再Cap咪得

之前睇reddit 啲人好似好憎k gaming同埋佢啲whale fd 即係課長

[url]Hx10[/url]

唉好柒

睇Reddit 班友吹水不如睇湯巴
湯巴可測新card法，好似手動同自動差超遠，手動有機變成女版MK

懶到出汁

打緊料升佢把專

好賤巴召喚
下次我地放曬８隻角色，等就算無野人我地都打得贏

OK

你個MACRO是咪又死?
BTW你出得3隻

一野碎左新仔專換囡囡專

唔見咗

拒絕用男人

你地打龍仲有冇位

洋介巴個場仲有個位
但佢AFK

我同你打住先?

我無死，頭先俾侄仔拉左去

佢又返嚟囉

好啊

如果哈妮巴都黎，我開封閉房～

重開邀我

我黎啊

epis1星專唔係都做到超高傷咩
利申。有專不過未練過
新手推圖真係唔岩用roi
我都係arch起手。5星60lv就轉玩luna。
luna t3之後發現卡卡地。無咩大突破。先轉玩物攻。谷左roi 3星專t3先接到luna手
跟住好快就谷埋上t5

roi無必爆無回藍真係會好辛苦

難得我都抽到新Card法專
你地講到佢好廢咁

齊齊研究

我全物隊，PASS

話說mitra最少要幾星先夠力 好似見親人都用4 5星專

咁要睇你夠力嘅定義係咩

我諗就算係高傷都做唔到MK咁
爆到就無限3技真係
咁當然啦，你話無必爆無回藍真係會好辛苦依點我同意，我前面都講咗係要捱
但依家講緊嘅係齊裝1星專嘅情況
Btw見刷巴5星專都唔係好推MK嘅原因係咩

試下啲技你就知點解

大力過普通0星專魔隊就夠

咁好輕鬆
公會王同WB2輕鬆做到
WB1魔隊有增傷，所以用男槍可能1~2星先做到

美屍巴轉戰物攻隊

2500石11抽中左新英UW, 見好多人都中, 但T1卷是咪冇佢份, 係咪暫時得6000石買先拎到佢用

課金包同6000石

男槍只係打WB同GR 好用，增傷組合同裝備屬性較重要，3星已經好勁。

中邊隻，嗰個池有6隻英
T1劵換唔到新英(Raid 包嗰張T1可以換到波妹嗰期)

O字頭果隻女人
上面巴打都有討論

如果投資升星咁梗係揀物攻 想玩下廢老

Epis高傷只限刷圖
利申 epis用家 1*專

可唔可以幫手打下草人對比下

廢老男盾

其實隻新法234技都係BUFF 1技又暈
定位輔助多

未練好，只係紙上談兵

幾睇好佢做一隻手動WB/龍 SUP CC+DPS
ARTIFACT用鐘，裝備用 攻 暴擊 暴傷 攻速 2黑2紅
棄普攻，長用3技穩定範圍傷
3技堆滿MP後連用兩次2技BUFF全隊
夠3格MP後再3技重堆MP
視情況而定留1技等王開大嗰陣配其他隊友兩次1技 (3+8秒暈)

Ophelia
恭喜晒可能變250碎

如果本身係魔隊班底，要轉全物隊要好大投資，
當然課長例外

投資一時，回報一世

轉頭就魔隊大up,物隊變袋底泥

留名等睇

我個NOX又死左啦
我唔打住啦 要做野
唔該晒賤巴同洋介巴

有無要咩裝同埋artifact

你起得物隊就要搞GLADI, 搞得黎佢出魔法npc你就揼春

ＯＫ

重開模擬器中
好賤巴都等等我～

好似練爸課咁多 gladi都係3星專 我呢啲無課其他角用到2星都謝天謝地 npc真係唔洗諗

我覺得佢擺左Veronica 去開機畫面，好大機會下隻npc就會出佢
最強法師

下隻唔係錢塔ｎｐｃ咩

據聞係
但係話唔定會變呢

P姐真係好勁 TOC65同TOO25都係靠佢過

唔好問我點解勁, 我都唔知, 落佢就即刻過, 落其他完全過唔到

唔使揼春，最多咪五五波

無課真係要諗清楚先轉會
魔隊都有好多勁角色。

中左飛刀女僕專武
係咪解得 見啲評價差到乜咁

Perk: T1 - atk & hp, T3 - S1 light & S2 dark, T5 - light & dark

普攻: 5 hit + 5 hit

一技: 1 hit

二技: 1 hit

三技: 4 hit

Note: 刷圖我會將S1 light變S4 dark

如果你已有750碎, 又有角色好想練未有專, 碎都OK
假如未夠碎, 又冇角色差把專, 就封下塵先, 難保會BUFF

有冇勇者抽左red fortune package?
之前南瓜都係有個package抽返黎？

我估好快會推公會戰/據點戰，到時順勢出埋公會npc英

利申：見到新開機畫面有感鳩估

上面太長唔引用鳥
唔該晒ckheonw 巴打

公會戰

之前南瓜係萬聖活動抽/消鑽活動送
理論上佢依家個舊嘢係同活動換嗰個一樣(唔肯定，因為0課買唔到 )

抽rainbow fortune pocket算啦

成班人係到研究地圖，真係好有據點戰feel

Pjer點樣點t prek

係咪都係黑龍 全攻屬

啱啱試咗手動開技打木頭人 最尾dps大約4.5m
但係刷Hell 7-12可以上到7m
聽落唔錯但係只限刷圖

Roi T5 1星專 DPS測試圖
鳴謝：丸老表

普攻

1技傷

1技3疊出血傷

2技完普攻

3技爆到就無限Loop，有埋今次活動個遺物達成100% Crit不是夢
會有唔到數因為T5暗(5秒內+300攻速及+60%爆傷)

完

然後刷巴提出【epis1星專唔係都做到超高傷咩
利申。有專不過未練過】

因此誠邀ckheonw 巴打拎出Epis T5 1星專測試DPS，結果如下

Epis T5 1星專 DPS測試圖
鳴謝：ckheonw 巴打

Perk: T1 - atk & hp, T3 - S1 light & S2 dark, T5 - light & dark

普攻: 5 hit + 5 hit

一技: 1 hit

二技: 1 hit

三技: 4 hit

Note: 刷圖我會將S1 light變S4 dark

BD for the win
你Pjer T幾呀

PVP依家表現如何

無拎黎打pvp答你唔倒

Pvp無高星專唔好諗

true
一刀一件就威 唔得就.........

有高星專都要諗諗
遲多兩個星期有人擺隻Teemo出嚟
EPIS就同廢武功冇分別

T4

我見啲人用teemo 打pvp 都有兩星春水...搞到我十五十六唔知升唔升好

Scarlet應該都差唔多

洋介巴又唔知走咗去邊

Teemo

升啦
紙巾巴無春水咩

隻新弓

等我1001，第一頁太多嘢貼